不过，即便存在后端问题，机构的人力资源主管表示，他们必须改变对来自不同州的远程员工的看法，除非他们想失去人才。 “吸引人才是必要的”:机构如何管理员工搬到不同州的请求|Kristina Monllos |020年8月26日|Digiday 
 Campbell Ewald的首席人才官Barb Rozman说:“这需要整个经纪公司来做，而不是一个人。” “迫切需要”:机构如何部署多元化和包容性高管，组建新的委员会，以创建更公平的公司Kristina Monllos 
 对于高质量的定制内容，我们引进了新的人才，并细化了我们所提供内容的重点。 “没有看上去那么可怕”:《华尔街日报》的数字广告业务是如何度过衰退的|Lucinda Southern, 2020年8月20日 
 普赖斯·哈勒尔说，这些担忧后来有所缓解，在过去几周，如果遵守社交距离指导方针，一些人才对亲自拍摄的想法变得更放心了。 “渴望工作”:由于一线人才在家，出版商盯上了与他们进行视频合作的机会 
 如果你问中介公司的人才找工作的事，你会听到他们抱怨所谓的虚假招聘信息是行业的祸害。 “就像被骗了一样”:中介机构的员工表示，虚假的招聘信息让本已艰难的就业市场变得更加艰难。Kristina Monllos, 2020年8月10日|Digiday 
 你的工作中有那么多美丽，才华，潜力，最重要的是，诚实。 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 这意味着那天晚上DJ布林斯利雇佣的人才只给一群基本的观众表演。 涉嫌谋杀警察的血腥剧本| Nestel | 2014年12月24日|每日野兽 
 长期以来，棒球一直是古巴最受欢迎的运动，这个岛国也一直是棒球人才的温床。 美国职业棒球大联盟准备好迎接古巴球员了吗? | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 地球上可能再也没有像古巴运动员那样价值不菲的人才了。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 不可否认，幕后和展厅的人才大量涌入。 海曼·罗斯会带着关系正常化重返哈瓦那吗? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 作为弗拉戈纳尔的曾孙女，她似乎继承了他的才华; 柯罗和雷诺阿极力向她求情。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 叔本华男爵夫人死在耶拿; 她是一个有才华和名人的女人，是各种作品的作者，被收集在24卷中。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在柏林的第一次画展之后，她的“天赋”被艺术评论家多次提及。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 我猜想他以为自己会在他的身体里复活，因为他总是说:“我从来没有得到过这样的天赋。” 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他的学生每年支付每人一英镑的教学费; 有一段时间，米兰提乌斯，甚至亚佩莱斯本人也在其中。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种